煲蟹粥

初頭唔知用咩蟹，選擇有三點蟹，青蟹，奄仔，花蟹
後來先知用花蟹

次序方面，先煲粥，滾咗落蟹，薑絲，最後先落salt，完成